msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Resource\n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-17 11:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-17 11:29+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.9\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_t\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\wamp\\www\\Platform-Service\\usr\\module"
"\\resource\n"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/config/config.php:13
msgid "Icon Setting"
msgstr "图标设置"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/config/config.php:21
msgid "A attachment upload Path"
msgstr "附件上传路径"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/config/config.php:29
msgid "Upload file size limit"
msgstr "上传最大文件"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/config/config.php:37
#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/config/config.php:78
msgid "Upload files types"
msgstr "上传文件类型"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/config/config.php:46
msgid "Icon Upload Path"
msgstr "图标上传路径"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/config/config.php:54
#, fuzzy
msgid "Upload icon size limit"
msgstr "上传最大文件"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/config/config.php:62
msgid "Upload picture width limit"
msgstr ""

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/config/config.php:70
msgid "Upload picture height limit"
msgstr ""

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/config/config.php:79
msgid "Extensions for images to upload, separate `,`."
msgstr ""

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/config/nav.php:12
msgid "Index"
msgstr "白皮书列表"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/config/nav.php:18
msgid "Add"
msgstr "白皮书添加"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/src/Form/BootstrapFilter.php:66
msgid "Your details"
msgstr ""

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/src/Form/BootstrapForm.php:42
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/src/Form/BootstrapForm.php:50
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/src/Form/BootstrapForm.php:58
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/src/Form/BootstrapForm.php:72
msgid "File"
msgstr "文件"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/src/Form/BootstrapForm.php:81
msgid "File naming"
msgstr ""

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/src/Form/BootstrapForm.php:83
msgid "Keep name and overwrite when duplicated"
msgstr ""

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/src/Form/BootstrapForm.php:84
msgid "Rename to random"
msgstr ""

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/src/Form/BootstrapForm.php:128
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/src/Form/BootstrapForm.php:138
msgid "SEO settings"
msgstr "SEO设置"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/src/Form/BootstrapForm.php:146
msgid "SEO Title"
msgstr "SEO标题"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/src/Form/BootstrapForm.php:158
msgid "SEO Keywords"
msgstr "SEO关键词"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/src/Form/BootstrapForm.php:170
msgid "SEO Description"
msgstr "SEO描述"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/template/admin/product_module-edit.phtml:16
msgid "Icon"
msgstr "配图"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/template/admin/product_module-index.phtml:9
msgid "Resource title"
msgstr "白皮书标题"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/template/admin/product_module-index.phtml:10
msgid "Name"
msgstr "资源标题"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/template/admin/product_module-index.phtml:11
msgid "Resource Icon"
msgstr "白皮书配图"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/template/admin/product_module-index.phtml:12
msgid "Resource Summery"
msgstr "白皮书简介"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/template/admin/product_module-index.phtml:13
msgid "Time Created"
msgstr "发布时间"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/template/admin/product_module-index.phtml:14
msgid "Nav Order"
msgstr "导航排序"

#: D:\wamp\www\Platform-Service\usr\module\resource/template/admin/product_module-index.phtml:15
msgid "Action"
msgstr "操作"

#~ msgid "White paper"
#~ msgstr "白皮书"
